訂制蛋糕 二人份量

我想問香港有無得訂制2人份量既蛋糕呀
最想要toy story小叉個造型

有吖

五大訴求 缺一不可
FIVE DEMANDS - NOT ONE LESS

9月7 機場
9月8 美領

btw 有

有無推介
我google同pm左好多 最少都4人份

有無推介

btw 光復香港

五大訴求 缺一不可

份量除2

但鋪頭最少都2磅先肯比我訂制..

callmechef 呢間

買西餅加枝叉咪得

自己整